F奶松嶋瑛美曲線100分 跑步胸部撞擊喊痛

松嶋瑛美擁有34F波霸上圍。彭欣偉攝

松嶋瑛美給自己的身材打了100分。彭欣偉攝

松嶋瑛美有8分之1的台灣血統。彭欣偉攝

松嶋瑛美雙腿修長，以誘人姿勢大秀性感魅力。彭欣偉攝

松嶋瑛美第一次來台灣，特別以旗袍造型入鏡。彭欣偉攝

25歲日本寫真女星松嶋瑛美日前首來台為日本美女寫真平台「@MISTY」上架站台，哈韓族的她自爆：「我超喜歡BIGBANG和他們的師弟團iKON，想更接近他們才決定出道，希望將來有機會和他們站在同一個舞台。」

身材修長、擁有F罩杯波霸上圍的她，是8分之1的台日混血，外曾祖父是台灣人，這次首度來台還事前買了旅遊書做功課，不但如願逛了夜市，也大啖芒果冰消暑，讓她大呼過癮。

她認為自己的身材有100分，但只給外型20分，因為自認長得不夠可愛，還透露上節目時被搞笑藝人形容為「醜女」，讓她很受傷，說：「粉絲認為我很可愛，就讓我很開心了。」

她透露自己從小游泳、學過水上芭蕾，最近也開始練格鬥拳擊，笑說只要稍微運動，腹肌就會很明顯，因此不敢運動過頭。談到自己的傲人上圍，她認為胸大各有優缺點，說：「胸部大是寫真女星的優勢，缺點是沒辦法跑步，跑起來胸部晃來晃去會痛，也很難找到喜歡衣服款式的適合尺寸。」

身高168公分的她，也自我調侃從沒碰過伸出鹹豬手的色狼，開玩笑表示：「我穿上高跟鞋，根本沒人敢靠過來吧？」松嶋瑛美坦言很欣賞模特兒女星菜菜緒，希望以她為努力目標。「@MISTY日本美女寫真館」網址：。（蘇威全／台北報導）

下海吧